去 M 記食杯雪糕，原來啲兒童餐玩具都叫 “皮卡丘”

已經冇人知咩叫比言卡超

m記自己都用曬啲大陸名

官方定架

皮卡~~皮卡皮卡~

依家班細路大部分都係幼蝗

用香港譯名會親切好多

叫開仆街芒

可達鴨

真係唔講都唔知佢叫可達鴨
我見識少 叫開傻鴨

M記不嬲紅底是常識吧

見到你個cm覺得好親切 叫人傻瓜

當初官方話要統一譯名，結果幾多人真係簽聯署出一分力
而家全部轉哂皮卡丘又屌哂鬼

係，一睇都覺得乜連登仔會咁友善叫人傻瓜嘅咩

心諗你條on9仔

皮卡皮卡皮

返去同小馬bb講啦屌你老母

連登清泉

香港M記已經賣咗俾支那企業

佢好似係比卡超個老母，啱啱係大陸落黎

根本唔關事
任天堂官方譯名無得唔跟
叮噹都改咗做多啦A夢啦